係理大要離開既手足！緊記係離開！唔係自首！

係理大要離開既手足！緊記係離開！唔係自首！！
咪撚俾黑警用語言藝術！